Alléluia, Alléluia, Alléluia, Alléluia.
Alléluia, Alléluia, Alléluia, Alléluia.

Aujourd'hui la lumière a brillé sur la terre
Peuples de l'univers entrez dans la clarté de Dieu?;
Venez tous adorer le Seigneur.

Alléluia, Alléluia, Alléluia, Alléluia.
Alléluia, Alléluia, Alléluia, Alléluia.